[悲情城市] 水、雪糕淋頭 逼食煙及燒燶薯條 九男女連環欺凌僅因同學一句「壞話」

9名年齡由11至14歲的青少年（5女4男），其中8人同為北區中學生（6人同校），另一人則輟學。9人僅因一名12歲的女學生早前講了其中一名女同學食煙的「壞話」，本月16日下午誘騙女學生到祐漢永華街後，在附近一條暗巷對女學生連環欺凌，包括用水和雪糕對受害人照頭淋，又逼受害人食煙及食故意用打火機燒燶的薯條。整個欺凌過程更拍片拍相，其後勒索受害人交出6,000元才能將事件擺平，否則會將受害人被欺凌的影片上載至網上；另外，而為免受害人被欺凌的事件被其家長發現，9名惡少又將受害人帶到購買作案工具雪糕和薯條的附近一間快餐店，利用吹風機吹乾受害人的衣物後才允許她離開。

受害人回家後將受欺凌事件告訴母親，其後於18日在家人陪同下報警，案件才得以被揭發。司警調查後昨日先後在9名惡少的住所和學校將有關人等悉數緝拿歸案，並會以脅逼、勒索及傷人等罪名將9人移送檢察院，現時亦已將案件通報教青局。

（編輯：劉凱輝 李倩瀅）

澳門

凱婷

澳𨳊

香港都大把呢啲case

點解唔去葡萄牙?

澳門北區=香港天水圍=台灣新北

關愛座hunter出生地wo

香港會唔報警，比人拍曬片上網搞大左都係和解算

黑沙環出名窮撚區
最多福建人

整個欺凌過程更拍片拍相，其後勒索受害人交出6,000元才能將事件擺平，否則會將受害人被欺凌的影片上載至網上

應該唔好比錢 由佢放
到時又係D傻仔將D唔合法既行為放上網自爆